有咩技能/知識係做人應該要學?

放假想搵D野自學下, 求推介
(本人已識游水, 踩單車, 踩冰)

跑步囉,之後可以參加三項鐵人

急救 裝修 水電工 野外求生。。。。

邏輯與思考能力

打字

魔術 藝術 料理 。。

花式屌閪

漏咗叫雞

嫖賭飲吹

英文， 揸車，食女

google effectively

wireshark

啜春袋

吹咩水都得

唱K

我所知道嘅嘢就係我唔知道嘅嘢

藝術、音樂、歷史、基礎科學

打飛機
可以唔識屌閪 但係打飛機一定要識

講野

CP
水刑
軍火

數學